催淚蛋可以射約80米 [如果要掉到100米你會]

催淚蛋可以射約80米
小學生可以掉雞蛋15米
中學生可以掉雞蛋20米
大學生可以掉雞蛋25米

基於槓桿原理
如果要掉到100米你會

1. 小學生同中學生隻手做手術接長
2. 隻手用膠紙癡上滕條接長
3. 隻手用竹支接長

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

希望今日香港中區無暴徒出現啦
要暴去其他地區咪仲好

你好勤力播

901 機場 Channel
20 847 members
九月一號下午一點機場見

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 Channel
20 847 members

搞得泥粒野刀息左啦

9293跨界別行業罷工集

咩意思

用腳踢

粒野噴2野渣嘛

最好的防線就是對方不敢前進

希望今日香港中區無暴徒出現啦
要暴去其他地區咪仲好

有車坐無佈防